想gel All back, 用邊隻好?

小弟想gel 個亂d 既all back, 類似 side part咁
髮質硬，想搵個夠力，啞色既product
諗緊下面呢幾隻，邊隻好d？

1. Prejume 7

2. pop mix

3. Deuxer 5

諗住gel一排先，習慣左再入quicksand 打底，thanks各位

用埋d日本化學泥不如唔好gel頭

黑豬

哦

有屁就放啦 哦

大家以和為貴
我見有人話claymotion 唔夠力
Mm泥要去到3百有d貴

如果2百內大家有冇推介

巴打黑豬姐係邊隻？

要messy d既話就Kevin murphy rough rider
雖然都算係salon product
但唔似上面果d有paraben又乜乜乜
home brewed 既話Arcadian clay pomade或者prelude 都係啞色高定力

Rough rider or night rider銀城有得賣
Arcadian clay pomade或者prelude用美國轉運
都係二百左右

Thanks巴打 請問rough 同 night rider 有咩分別嫁

Rough rider有落bentonite kaolinite呢類clay
會粗糙d 多d texture
頭髮睇落會粗d
Night rider就無呢d clay
質感似wax同輕身d

Gel出黎rough rider會鬆d多d空氣感
Night rider會實淨d

銀城買咗呢隻 隻味好鍾意 同埋幾好用

留名

明白晒 我見mm泥有地方都係$250，如果有budget 係咪直接買mm泥？

巴打呢隻啞唔啞色嫁～ 同埋hold 得勁唔勁？

呢隻好硬 用左幾次扔左

mm大盒梗係貴啲啦

咁mm 同 rough rider 比邊個正d

mm全寫係咩

同埋想問下咁多位巴打
我頭髮好撚硬
姐係兩邊一長少少就會樹起哂咁
有無話邊隻泥會夠力hold到一日唔彈返開
之前成日兩三點個頭就爆炸

2

Morris motley，有分treatment styling balm 同埋chrome。前者啞色，後者有少少令身但好hold少少

要順滑易控制就mm
要凌亂空氣感就rough rider

mm係咪最佳選擇

想知gel亂陰有冇gel真係hold到

用過qs，又油又唔夠hold要用spray